Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud:Kohtu wanem: J. KorkmannKõrwas mees: J. Freiberg- " - H. Ölbaum
Kohtu ette tuli Mihkel Kaun ja tunnistab, et tema ei mäleta ühti mis Jaak RudiHans Tikwale ütles, sest mina olin purjes. 
Juhan Mühlberg tunnistab, mina ei kuulnud nende waidlemist, sest mina mängisin pilli ja nad wastamisi waidlesiwad, et selget tunnistust ei ole siis jäeb see asi poolele. 
jäeb poolele
